#АХП #ЛР 

Лабораторная работа 1
- [[Лаб-1 Задание в аудитории.R]]
- [[Лаб-1 Вариант 3.ipynb]]
- [[Лаб-1 Вариант 6.R]]
- [[Лаб-1 Вариант 9.ipynb]]

Лабораторная работа 2
- [[Лаб-2 Вариант 3.ipynb]]
- [[Лаб-2 Вариант 6.ipynb]]
- [[Лаб-2 Вариант 9.ipynb]]

Лабораторная работа 3
- [[Лаб-3 Вариант 6.ipynb]]
	Диаграммы:
	- [[Лаб-3 Граф состояний.png]]
	- [[Лаб-3ч2 Граф состояний.png]]
- [[Лаб-3 Вариант 9.r]]
- [[Лаб-3 Вариант 9.ipynb]]

Лабораторная работа 4
- [[Лаб-4 Решение теории (слив).pdf]]
- [[Лаб-4 Вариант 6.ipynb]]
	Диаграммы:
	- [[Лаб-4 Граф состояний.drawio]]
- [[Лаб-4 Вариант 9.ipynb]]
- [[Лаб-4 Вариант 17.ipynb]]

Лабораторная работа 5
- [[Лаб-5 Вариант 6_k=число_Недочет в эксперименте.ipynb]]
	Диаграммы:
	- [[Лаб-5 Графики максима.png]]
	- [[Лаб-5 Граф состояний (конечная очередь).drawio]]
	- [[Лаб-5 Граф состояний (бесконечная очередь).drawio]]
- [[Лаб-5 Вариант 11_k inf.ipynb]]
- [[Лаб-5 Вариант 20_k inf.ipynb]]
- [[Лаб-5 Вариант 21_k inf.ipynb]]

Лабораторная работа 6
- [[Лаб-6 Вариант 6_Без эксперимента_Недочет в теории.ipynb]]
	Диаграммы:
	- [[Лаб-6 Вар 1 Граф состояний.drawio]]
	- [[Лаб-6 Вар 6 Граф состояний.drawio]]
	Прочее:
	- Удобно использовать эксель и текстовый редактор, например, VSCode, чтобы не составлять формулы LaTeX вручную: [[Лаб-6 Вариант 6_Составление уравнений Колмогорова.xlsx]]
- [[Лаб-6 Вариант 18.ipynb]]

Лабораторная работа 7
- [[Лаб-7 Вариант 1_Без теории_Недочет в эксперименте.ipynb]]
- [[Лаб-7 Вариант 5.ipynb]]
- [[Лаб-7 Вариант 6.ipynb]]
- [[Лаб-7 Вариант 9.ipynb]]
- [[Лаб-7 Вариант 21.ipynb]]

Лабораторная работа 8
- [[Лаб-8 Вариант 6_V2.ipynb]]
- [[Лаб-8 Вариант 6_V2_Другое форматирование.ipynb]]
- [[Лаб-8 Вариант 9_V1.ipynb]]
